「支持本土」支持Catgirl 連登女神繼續發聲

Catgirl都算係最早一批發聲，直接講無龜縮，但見到「十龜」人數根本無多到。明顯連登仔漏咗佢。說好的支持CG呢？

自推

推到有人睇到

自推4

原來真係無人睇到嘅

sry之前冇留意
有冇link比我睇返？

專登飛返香港，生日trip都取消

推
以後都唔笑佢了

乜你有笑過佢咩

佢泰國條片行到發脾氣果條
心諗你拍片就pro少少

琴晚直播先同五毛藍屍互屌

fine 以後唔叫佢死肥婆

前幾日直播，大量三毛擁入添！

仲要訂閱添啦，下話？

真，屌到班五毛傻，爽丫丫

好可惜真係訂閱數無升

200萬人遊行好似見到佢身影，人太多行唔到埋去

佢都算係咁
少數會出聲+身體力行嘅YouTuber

撐cat girl

訂閱咗未？

CATGIRL繼續為香港發聲

就算係同路人 都唔想見到隻肥野🤢🤮

直播都喊咗幾次，我都有喊

肥唔係罪掛？唔通支持賣港賊咩